老貓入黎，游B向IT貓求救

ghost

IT毒撚ghost

入得咁快

魔魔係咪你搞鬼呀

魔性老貓入侵游B

似係毒撚ghost想搵游B photo來J，認為佢電話會有好多

唔見左巨乳游B入來

人哋冇你咁得閒mon post

游B昨天招魂令，吸引大量游魂野鬼

😂😂😃😂😂

蓋老母呢？

佢AI黎，轉頭就入啦

腦魔可以唱衰ios了

驚！ios新bug，叉電有怪聲，wts，FB,tg出哂事

ios已死

Apple已死

唔比游B其實用Android?

蘋果20員工偷Apple ID 牟利半億

【本報綜合報道】使用智能手機要加倍小心！浙江溫州蒼南縣公安局近日破獲一宗非法獲取電腦資料系統數據、侵犯公民個人資料案，抓獲廿二名疑犯。當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工，涉嫌偷取Apple ID等客戶個人資料，再在網上轉售圖利，初步查明涉案金額逾五千萬元（人民幣．下同）。

據警方調查，該犯罪組織利用蘋果公司內部系統平台，非法查詢蘋果手機關聯的手機號碼、姓名、Apple ID等資料，再將資料以每條十元至一百八十元不等的價格售賣。涉案廿二名疑犯已被刑事拘留，案件正進一步審理。

Idog嚟
之前cap圖係iphone
又用mac機

令我諗起熱狗Livestream server改圖事件

ios 11 bugs

仲唔post去ifans台？

ifandog不願面對，會即沉